主人換牙

今朝發現佢 妹下妹下 之後係sofa 底搵到一排牙仔
想問下有冇咩要注意？

好得意

嗚哇

好可愛

同問 我嗰隻係甩甩地又甩唔去，幾日了

好cute!!!!

唔使理佢,有啲會吞埋落肚

我會儲起d牙仔

下 吞落肚都無事？

我都有

係一排咁甩好搞笑